青政手足今次畀食環dq會不會又去司法覆核

幾時又籌期搞訴訟牙

不過上次籌左既錢先回水再講

要還債，不了

要買 PS4 Pro，不了

不斷想引入罵戰但冇人理
好想笑

Ching乜咁講野

～ ～